強烈爭取提供1500個單程證給予中國香港人回歸祖國

基於一個中國的原則，香港是屬於中國的。香港應給予中國香港人每日不少於1500個單程證返回偉大的祖國，讓中國香港市民不必再受到居住問題的苦況。愛祖國愛中國，回祖國回中國。

支持中國香港